今晚8點亞博hall 10 娛樂台第一屆mma nancy.yeji老公vs全娛樂台

聽講娛樂台手足靚仔大隻又高

仲好打得下
唔知清明要拜邊個呢

你要為佢開幾多個post

好興奮好期待

ching去現場?
可唔可以開live

@nancy.yeji老公 出門口未

佢今日冇交功課俾老師罰留堂
嚟唔到

開始了